如果香港出Kingsman分部，應該叫麻雀特工

大佬叫天糊
啲部下分別叫十三么 清一色 混一色等等
再低級啲叫阿中阿多發阿白
每人配備一張摺凳

柒到笑都冇人笑

點心正d

蝦餃燒賣

Agent Kelly